聽日full gear去PP獻花

做崇高嘅致意
同埋阻止民陣嘉年華化或者哭喪化！！！

咩花??

白色就得

第一張

白色嘅花就得

我聽日full gear + 黃雨衣
大家聽日一定要出黎!

真係佢？

聽日Full Gear
血債血償

呢d點fact check, 正如lihkg del個post都唔知

同一個人

我唔會帶任何裝備, 黑警要打隨便,
已經有人以死相諫, 我地受既傷算係咩野...

鞋？

守乜護呀屌你老母
都知你左膠嗰味嘢先開呢個post
連個仇字都唔敢用
屌你老母

支持

Shit.....真係同一個？

鬼知咩，同或者唔同又點？
佢嘅犧牲唔會變

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

不如改禮賓府做終點

屌....果位巴打希望你得到安息，香港唔會忘記你...

咪post啦屌你老母 你咁樣好唔尊重佢啊

屌你個嘴 你得一對鞋？

摺花唔好買 聽日都開鋪既唔係咩好人

係咪同一個人我唔知, 但係黃雨衣喺612 到今日為止, 都唔係一個廣泛嘅衣著.
至少我喺612見唔到任何人著黃雨衣, 另外, 喺哩啲大事大非嘅時候走出黎, 真係好正常會著同一對鞋. 着對最高機動性嘅 嚟保護自己 方便自己. *雖然啲狗好鐘意認鞋捉人(聽講係
而且烈士大概三十幾歲, 成日著同一對鞋都好正常..

最後, 無論兩幅相嘅人同一位英雄, 呢兩幅相絕對係我見過最撼動人心嘅相. 我致相中英雄萬二分敬意.
多謝你. 一路好走

你好撚仆街

Salute!

如果同一個人真係

一定要

咪住先 係同一人?

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

要致上最高敬意

烈士

推

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

睇完兩張相，我覺得係唔同人黎。上圖嘅小腿位置比較瘦削，而睇返新聞死者整體身形同小腿位置都比較肥。

(突發）民陣成員再次發起617 三罷！

雖千萬人吾往矣

我唔知係咪同一個人, 我都唔知你點睇到圖一英雄小腿比較瘦削.

我睇法係 今日之前, 你見過幾多人著黃雨衣?? 圖一同烈士著嘅貌似係同一對鞋. 喺未有確實證據證明係兩個人之前, 我選擇相信係同一位英雄.

我對佢懷著最崇高嘅敬意, 就算之後真係證明到唔係同一個人, 𠵱一點都唔會改變.

R.I.P.